
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jasa Sewa Motor, Mobil Madiun Mulai 75K - DRTRANS.ID on DRTRANS.ID</title>
    <link>https://www.drtrans.id/</link>
    <description>Recent content in Jasa Sewa Motor, Mobil Madiun Mulai 75K - DRTRANS.ID on DRTRANS.ID</description>
    <generator>Ghost 1.8</generator>
    <language>id</language>
    <copyright>© Copyright 2020 DRTRANS.ID All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Feb 2019 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://www.drtrans.id/index.xml" rel="self" type="application/rss" />
    
    
    <item>
      <title>Rental Motor, Mobil, Elf Hiace Di Madiun Mulai 75k</title>
      <link>https://www.drtrans.id/rental-madiun/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2022 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://www.drtrans.id/rental-madiun/</guid>
      <description>Rental Mobil dan Motor di Karisidenan Madiun Kami adalah penyedia reservasi sewa mobil, motor, elf hiace online Lepas Kunci / Self Drive atau Plus Supir SATU-SATUNYA yang menjamin KONFIRMASI INSTAN untuk pesanan Anda diwilayah madiun, dan kami siap antar ketempat Anda.
SYARAT DAN KETENTUAN 1. Format Pemesanan Sewa Mobil dan Motor via WhatsApp / Email
Nama Lengkap :
No. Handphone :
No. WhatsApp :
Jenis Pemesanan :
Type Mobil :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tentang Kami</title>
      <link>https://www.drtrans.id/about-me/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.drtrans.id/about-me/</guid>
      <description>Sedikit ringkasan tentang kami DRTRANS yang merupakan layanan rental mobil dan motor yang berpusat di wilayah Madiun, yang melayani rental lepas kunci dan dengan supir serta kendaraan, DRTRANS berdiri tahun 2020, tentunya dengan berbekal pengalaman yang kami miliki, kami ingin menjadi partners urusan bisnis, liburan atau kegiatan wedding di wilayah Madiun, Jawa Timur khususnya.
Lokasi DRTRANS yang dekat dengan Kota lain juga menjadi kelebihan kami dalam memberi layanan antar jemput ketika customer sampai di tempat penjemputan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jasa Rental Mobil Lepas Kunci / Plus Supir Di Madiun</title>
      <link>https://www.drtrans.id/mobil-madiun/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://www.drtrans.id/mobil-madiun/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy Policy</title>
      <link>https://www.drtrans.id/privacy-police/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.drtrans.id/privacy-police/</guid>
      <description>Cookie Policy for DRTRANS.ID
What Are Cookies As is common practice with almost all professional websites this site uses cookies, which are tiny files that are downloaded to your computer, to improve your experience. This page describes what information they gather, how we use it and why we sometimes need to store these cookies. We will also share how you can prevent these cookies from being stored however this may downgrade or &amp;lsquo;break&amp;rsquo; certain elements of the sites functionality.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
